想表揚鍵戰文宣手足

之前既抗爭時代， 都覺得佢地剩係識上網9up
今次徹底改觀哂， 一呼百應， 起底組， 文宣組， 聯署組， 仲有好多好多。
尋日仲有反修例， 保經濟大聯盟

請受小弟一拜
United we Stand